低智業主按住父母層樓all in napoli未？

專家食屎啦

佢地入哂飛啦 發展商送錢俾佢地洗唔通唔要咩